覺唔覺就算自己做幾多野，到頭來都係被女嫌棄，玩，背叛

聽到你地笑緊
心諗我呢d廢人，抵啦
但你地唔好笑
下一個可能係你
唔係咒你
世情就係咁
唔係我太重情
係世界太無情
幾甜既笑容都信唔過
d女講d咩，做d咩
都唔及一道厭惡既眼神來得真實
所以點解d女
黑我面
驚我
鬧爆我
反而仲有安全感
因為呢d就係女人原來既真面目
唔好妄想為女人做任何野
可以換黎好感
甚至唔好以為
train up自己
練大隻扮型仔脫毒
或者專注事業賺多d錢
女人就會鍾意你
當你個心仲抱住
為溝女而改變自己
呢個諗法
未開始已經輸左
改變自己
為既只係個人層面唔好落後太多
唔好咁辛苦
受少d委屈
就算溝唔到女
起碼都唔會訓街
做下欄工
個心一定係諗女人
有邊個唔諗
爭在係訓係街邊帆布床諗
定開住冷氣被竇入面攬住隻枕頭諗
你地女人真係唔會明
男人每晚為你地個心撕成幾多塊
可惜你地唔領情

找一個懂你的人

lm

新潮文

我辛辛苦苦努力讀書 考aco 點解無人要我。。。

夜啦 收皮啦

初初明明相處得幾好，到新鮮感過後咪又係

咁都可以繼續做到好多野

我都唔知應該講咩好 天氣涼啦 係時候叫春